有線真係痴撚線

我真係驚佢地d記者有一日會消失

支持有線
唔單止要睇奇妙
應該訂閱有線

新聞刺針 有線中國組

有線新聞 專攪西人

但cut唔到

咪cut啦

良心電視

點解你知嘅

實針到你

真係笑到gap gap聲

如果有得俾錢subscribe一定俾

睇新睇有線

有無得淨係subscribe新聞台

誠實豆沙包

夜晚九點半開有線中國組當笑片黎睇真係一流

對比返CCTVB個中國新聞

地獄鬼國

刺針真係做得好正

淨係睇奇妙個新聞

每月俾幾舊水睇國家地理頻道之外，就係睇新聞台

高質新聞

有線新聞獨立一個台, 我即買

好撚到肉
除左暖男同動物傳心，好撚多都係廢中case
代表d咩？

反港獨有$600收

以前寬頻cut唔到啫

高汁

不嬲有

周教授

有線

唔知點解以前有線寬頻cut得好順利。
而家用網上行，阿媽想轉ISP，因為月費太貴。

有線新聞真係香港良心

唔係有線自己講

係觀眾心入面講出來

我係個奇人黎架

屌你老母d廢中圍威喂係到選業主立案法團

之後自己友連友，開單掠政府水

點解你知真係好經典

連任*

真係好高質

好高汁

好正

唔夠喉

國防部

刺針

因為有個勇士渣住把菜刀上有線囉
唔係你會CUT得咁撚易

講真因為免費新聞太差,唔係有線突別好
D譯名咪一樣大陸化
仲有vod重播功能廢到頂唔順

利申仲有十個月約

靠佢地

我係勇士前cut

睇返蘋果動新聞一撚樣，淨係識同泛民打飛機

又成日笑鳩TVB話人哋偏頗，講偏頗邊夠你地蘋果黎，咪又係揀新聞黎出，泛民柒左個啲你咪又係唔報出嚟，其實同港人港地嗰啲片一樣

屌你呢啲先係記者呀，cctvb毒果學野啦

呢d先係記者應該做

成個有線最有價值就係個新聞部

有線要撐住

仲諗住番北韓?

番到去打耙都似

泛民柒野全香港九成報紙日報夜報啦 政府柒野又有冇一成去跟進啊 tvb都有打手

有線新聞都冇埋架話就冇架喇
全個有線最值得睇既就係新聞

傳心師真係經典

香港良心新聞媒體

果啲新聞人員/記協有冇獎去表揚呢啲報道？

查到好多嘢 但最後冇人執法

一定要推到完場

受我一拜

布歐坐車

真心勁
希望可以一直做落去

動物傳心師嗰單

哩啲先係真記者 報真相

起碼都每晚睇奇妙新聞
有錢最好就幫襯埋有線

呢班記者其實係咪已經係過境監視名單入面？

幾單野黎講呢單最小兒科

解放軍救返隻豬

佢新老細話係拳頭👊產品黎添
咪睇肯畀幾多錢養住佢
而家根本好小人畀錢睇新聞💁🏻‍♂️

無計 今日香港係咁低智

小朋友俾人整蠱困𨋢半小時
小朋友隻腳卡起洗衣機
利申: 真係喺無線新聞網頁搵到。

烏龜布歐

一月一號開始奇妙有埋早晨同午間新聞

真記者

好事，好過播十幾個鐘財經。因為我6點半起身，7點開始遲咗d。

要好好珍惜仲未染紅嘅有線
肥佬昌話唔會搞新聞部等於王征話亞洲CNN

你都係想睇腎仔報新聞啫

一

CCTVB食屎啦

支持

唔知過多十年仲有冇依啲有良心同操守既新聞工作者

奇妙買pokemon接受改名寶可夢

笑到仆街

巴打個名

呢D先有資格叫記者

笑撚死
量子物理

撚狗咁撚

真心痴撚線，正常社會唔駛驚佢地嘅人身安全，但可惜

屋企裝咗廿年都係要cut
好現實係有線冇波睇所以cut

布歐個段笑到痴線
啲配樂連埋架車再加埋周教授

痴撚線報導完都可以冇人理冇人做野

好撚正

綜觀刺針2017回顧，當中大部分個案報道，當事人或機構唔係冇收歛，而係變本加厲

被消失

留名

呢啲先係記者要做

香港玩完啦 同支那一撚樣

你點知嘅？

呢d先係新聞

推

lm

國防部須要動物傳心師

好好笑

有出過68.9一個月

勇士

癡線

新聞刺針真係好撚顛

好想齋訂新聞台

respect

傳心師個個真係好高汁，好好笑

香港傳媒界清泉

痴撚線
好高質

呢班記者真係值得致敬

慘就慘在報哂出嚟都無用，啲假結婚貪污都仲係到

做新聞不嬲要有依個責任架啦

高質到

但得佢地有盡到第四權應該盡嘅責任

一笑置之

明知A台成堆雪花都睇就係因為佢嘅新聞
(A台新聞做6點，6點半，7點半3場，奇妙淨係做7點半）

國情文化水平係咁，點解要做野

香港真係唔可以冇左有線新聞

香港新聞唯一清泉
其實財經賽馬資訊自制節目都做得好
而家市面上唯一可以網上cut 台 既供應商

想subscribe 巴巴絲有番特平月費
可以問我查詢

香港良心

好撚屈

之前佢做六七暴漲嗰個專輯
我真係每個星期 mon 住有線個 fb 追
btw佢啲爆料真係笑撚死

好正
特別係佢唔評論件事有幾柒
只係播下最後個結果就即飛下一單
個感覺就好似係對呢件事膠都費事比咁

透過腦電波隔空同玩具龜傳心
利用量子力學去同動物傳心

錫安教d朋友

所以係應該屌其他做新聞既 , 而唔係讚佢

支那組果班應該加人工啦

布歐！

點解你知嘅?

痴撚線

之前話中出報老細想買有線
如果買左肯定

支持有線

好撚憎班記者狗！

唔洗話支那 香港都係咁

兩邊都一樣係"支那笑料組"，角度唔同嗟，今次打和啦！！！！！

點解你知既

個保安似係想兇番個記者

痴撚線公司

勁

傳心師真係笑撚死

個旁白既bin c語氣

我覺得個陣玩到成班走入個動物傳心師fb page 恥笑佢

icac 都要執笠啦咁
d記者咁撚勁既
咩飛虎隊呀重案組都要含撚啦
有線刺針d人成隊FBI黎架??

真係好高汁 真香港 有線

一向高質

動物傳心師
啲人係咪弱智

留名，有線好野

新聞

傳心師果park

個動物傳心師fb 呢兩日都有出post
唔知係咪以為過左風頭就密謀出返黎

呢單先最唔爆WO其實,,, 有腦個個都知假啦.
唔知假果D傻西就算出埋新聞佢地都大把藉口話你TRAP個傳心師所以先咁

支持！

有曬證據都冇人做野

我記得周教授最初抽水個下就係話去到國家層面先搞到量子物理既研究
個條柒頭thomas 就spin 去美國國防有提過 =動物傳心存在

問題係你訪問被人撚到成隻狗咁呀嘛
仲要假設你掌握到美國國防部都冇既技術一早比人天價招攬過去
仲邊洗開班教人

有線ho ball

講真佢成日同土共作對
最怕出事嘅唔係記者，係受訪者
識人個朋友有份幫手做李旺陽訪問，佢負責係大陸搭路安排記者同民運人士見面，佢到今日仲睇緊心理醫生，覺得自己有份害人
踩界訪問有時係好矛盾，想幫人發聲，但又可能有好大代價

有線新聞部

佢地上次上支那幫佢地渣車個司機都奶野

屋企收唔撚到77 追極都冇

有線真係傳媒良心

有線真係香港既良心加清泉

得罪講句，山景村居民係弱智

有線新聞真係好值得尊敬

00：30中國組

有線好波 唔係報完就算仲要跟進返 點解山景個條友咁堅 , 好似山寨王咁又有保安要見佢仲難過見特首咁都連到任

柒到唔敢睇

有線好波

不過如果唔係希特拉都cut 唔到有線
我一早join咗

ho ball

唔會消失既 只係終歸有日會有條大陸佬買起個台佢

動物傳心係咪一次過收晒皮

有線新聞

畸寶

有線某一值得睇既野

唔會，只係轉換形式

超高質 唔好消失!
Cctvb睇壞腦

新聞界清泉

Hi ball

而家賣咗比永升，仲 keep 唔 keep 到就唔知喇

傳心師

真正香港良心

其實見到真係好心痛
香港新聞一啲剩係識見風使舵，一啲淪為政府宣傳工具
呢啲良心新聞變成好難得

好高質

LM

動物傳心最後都係搵返教授補多刀 好波

好心有線出齋訂新聞台ge plan
真心有得做

死人啦

記者原本就應該監察政府
揭露社會嘅黑暗

你個朋友已經做得好好，就當為李先生撒下種子，為他的目標邁進

單獨訂新聞台即訂，好過cctvb

林鄭月娥涉嫌選舉舞弊！

睇得多cctvb會壞腦

好撚好笑，亦都好撚可悲，這就是香港
btw，有線新聞組加油

大陸個單真係隨時比人買兇

唔通學CCTVB咁報喜不報憂咩

支持

有線真係痴撚線乜都無續約都收舊客成三舊幾水重枉我睇撚左你十幾年

下, 而家應該有返優惠啦 wo

新聞應該就係要咁做
有線好波

有線點都好過無線

呢啲先係人睇嘅新聞 ，紅底大台嗰啲邊係人睇

正爆

難左d 連登連課金自己個app都唔願意

朝早個新聞 唔鳩明 乜撚野創富早餐
一出有線新聞 砌鳩晒viu同tvb個新聞啦

訂鳩咗有線十五年

高汁
BTW, 叫新聞組自己試下cut cable
一定好笑

量子力學
諗起連登醫師joe哥

每日食飯都睇
知多好多冇其他人會報既新聞

致敬

Lm

有線新聞台高汁，其他垃圾

其實呢啲冇跟進都唔係最緊要
最緊要係比觀眾知道香港發生咩事

動物傳心 正撚到

有冇人覺得布歐坐車
好撚風騷好撚型

連仔大把錢
有線要賣盤
有錢課金都支持有線先啦

Nowtv經緯線玩踢爆都係好高汁
有集講區議會搞活動 報大數落格
仲要唔係一個係咁

一定要訂閱

希望有線新聞長做長有

大家訂返有線電視la
好驚佢執

刺針做得愈好即係香港愈多反智既野發生緊
可悲

咁⋯⋯⋯祝你好運啦

如果 app 可以就咁訂新聞台就好

推爆佢
第四權嘅力量

真係有心支持比少少錢啦 新聞呢行係香港已經唔係幾搵得 資源真係cut好多

仲有靚仔記者加持呢

經緯線如果好似有線咁獨立一個fb page做應該會易啲彈起

講真， 我十年有線客戶，但係一年都冇開過5次睇，純粹比錢支持佢地新聞好認真

隻布歐一路坐住架林寶一路播住007音樂

個奇人把聲好撚似姜太公

好撚高汁
Btw最後個周教授

掉返轉講
有好多反智不嬲都又發生，不過喺枱底
係有線爆佢出嚟

其實now經緯線 首都專線都好好
點解永遠得有線有人吹奏

真心高汁

大家睇有線還睇有線，千其唔好轉會有線寬頻

依啲真係真心做新聞制作

完全盡哂第四權既責任 有線好波

香港最佳監察媒體

要比多啲人睇到

好好
有線做到第四權既職責
抵CUT唔到

做呢個節目d 記者驚唔驚俾人點相 咁癲

明撐你！

以前有線有68.9嘅新聞plan

今日好似冇左

冇架喇 香港玩完

香港唯一良心新聞

push

好撚正啊屌你

可唔可以全部台執晒然後減價剩係得番新聞台 我真係會比錢的

畀個一百幾十要全部台執晒

而家新聞plan百幾
高清嘅

好似開心大發現咁
就知呢到9成9冇裝

報紙都睇免費
上網睇假新聞
你叫呢代19畀錢睇新聞
係work 都唔洗頂手

正評比有線

高質
想比錢申請番有線

想像唔到香港仲有咁真實既報導

對比返CCTVB新聞！

有線

雖然極高質
但報導完都冇用
香港已玩撚完

仲有有線中國組
日日都有料爆勁好睇.

不過真係唔係仲頂到幾耐

唔想cut唔到

今日又嚟，雖然唔係新聞刺針做，係港聞組。
【海麗邨新舊清潔外判商共用同一個辦公室】

海麗邨清潔工人罷工。我們追查發現，新舊清潔外判商民順及工商清潔，共用同一個辦公室。民順否認兩間公司有關連。

有線蝕唔關新聞事，係 CS 同其他節目內容採購既問題

用緊新聞加幾個電影台
百四 一個月

但依家上有線官網睇只係117一個月

繼續推 要比多啲人睇到

明撐你地 好波

唯一良心

連登最忌盲撐

今時今日仲講話cut唔到係咩心態

呢句好有星爺無厘頭feel

呢個plan諗法幾好，睇香港🇭🇰新聞見到淋病作嘔，轉台睇日本🇯🇵av爽下

長安邨拆單個條友：點解你知既

推推先

假龜真係笑撚左